旅客遊新疆手機被裝《蜂采》收集資料，幫班廢佬裝

大家都熱愛中共

血染的蜂采

家有廢老小心